徵好食泡菜

打算入手泡菜做精神食糧
有邊隻係正菜

之前去韓國街市買嗰啲泡菜先最好食

宗家府垃圾
又腥又甜唔酸唔辣

推薦7唔夠牌
夠晒酸

邊隻泡菜先
日式韓式台式都有

食開屎?

iu

金巴利街好似有一兩間舖成日好多人買泡菜
唔記得咩名...次次都是經過下

好貴
同埋香港嘅泡菜會酸得好快

家陣想去都無得去

韓

放雪櫃都酸？

香港氣候同韓國唔一樣，咁熱
而且韓國好多屋企都另外有個泡菜雪櫃，有特定溫度同濕度黎保鮮，令泡菜冇咁易過度發酵

見market place有ck bibigo 泡菜賣
唔知好唔好食

之前一田買嘅宗家府好垃圾
唔酸，唔辣，又係得鹹味

超市買到既宗府家算係咁啦屌
究竟你地食開咩咁巴閉韓國自家做空運？

自己買辣椒粉同雪梨/蘋果榨汁做囉

百佳 真美
爽 偏甜
整泡菜湯幾好食

我喺百佳買咗最平嗰隻 好食
叫Jongga

759 牌？